好憎自己扁鼻，想割左佢

割左咪仲扁，咩諗法

割唔割咪一樣

扁到割唔到

發洩 反正都扁

就係

有無示意圖

我都係扁鼻撚

整容吧

冇錢

砍掉重練

冇勇氣

搵衣夾夾返挺佢

都成年，重有用咩

Just do it

慘得過大鼻撚 成塊面個鼻最突出

鼻高咪得

帶唔帶到眼鏡

咁割個鼻兩邊啲肉 咁咪會令個鼻突返出黎

佛地魔嗰時又係咁 佢選擇用個鼻去做過路費……

細個諗住大個有錢去整
到有錢又知整得更柒既風險好大唔敢

隆鼻囉